屌那星！工程垃圾鏗哥我今日仲未搵到工！

報左十份工，衰左四份

讀書？讀佢老尾咩！

女又無，工又無，唔通逼住讀多個 Master

狗工又唔想報

咁。。。。

關我咩事？

千！萬！不！要！揀！工！程！

邊有咁早出offer呀

唔係做緊ibanker咩

抵撚死，上網鳩嗡到全行都識你估冇後果？

西走左啦，邊有 Offer

後生嗰班hr見到應該圍埋笑

我呢排成日上港運城，仲諗住有機會可以係atal 總部見到鏗哥，估唔到原來你原來無工返

未搵到姐
鏗哥遲下收到OFFER又上連登開POST串柒埋大仔架啦

報左邊間？

係 我廢丁黎

人地intern做JPM，點會去安樂死

做m 記啦 eddy

難為比你點入去讀果班師弟

你有韓仔wo

又東大又應慶仲要北大點會冇工開
Gpa唔係爆4咩jp morgan爭住要啦

Jpm唔係請咗你咩

唔好再抽我水
我比人爆左個名之後就間間都冇offer

死廢柴 早抖啦

連鏗哥都冇工返

Sub仔都唔請?

慘

港大工程不意外

鏗哥一定唔是A0,
我肯定你無睇鏗哥奮鬥史

睇到我眼濕濕

唔好學我揀電機，要揀一定係揀Civil

你唔係做ibank intern好威威既咩？

係就轉行啦 廢柴先做工程

你個名已經臭哂啦 邊有人敢請你

做咩咁既反應

我仲要係你下屆

收皮啦
Blacklist 左你
利申 hr

祝你好運

返mc既話會有咩經歷

推到1001都應該未搵到 我話嘅